brainfuck真係會玩上癮

新手上路：

多功能：

Write a simple compiler to emit brainfuck.

2個例子
歡迎paste 去visualizer玩下

加法
+++++++>++++
7 (4)
[<+>-]
11 (0)

乘法
>+++++++>>++++
0 7 0 (4)
[<<[<+>>+<-]>[<+>-]>-]
28 7 0 (0)

我覺得自己睇明左個加法已經brainfucked

Esoteric languages裏面, Brainfuck係imperative languages嘅代表, 而functional languages嘅代表就有Unlambda.

e.g. fibo.unl

諗起呢個

lambda calculus, combinators